HKU MA SocSci (mental health) 2020

請問有冇人讀過依個program?
可以分享下有咩功課/ 有咩科有趣㗎？